\assignementTitle{Призы}{10}

Организаторы олимпиады по робототехнике решили, что у них будет ровно $n$ участников финального этапа. Они хотят подарить каждому участнику батончики KitKat и уже нашли, что можно купить по низкой цене пачки, в которых будет ровно по $m$ батончиков.

Организаторы решили, что все участники должны получить поровну батончиков, иначе кто-то обидится. Также они решили, что не должно остаться лишних батончиков. Поэтому им нужно определить минимальное количество пачек, которые они должны купить.

\inputfmtSection

Вводится два целых числа $n$ и $m$ $(1 \le n, m \le 10^{9})$ -- количество участников и количество батончиков в пачке.

\outputfmtSection

Выведите единственное число -- ответ на задачу.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
8 4
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
2
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeSolutionIfExistsByPath{1st_tour_progr/task_021}